港督 = 經理 / 老闆；特首 = 伙記 / 主任

麥經理

林鄭主任

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗sky_croc

[/quote]